下星期有無機會開翻gym?

做健身行業既含曬

今日新增幾多？

今日起碼60啦 訓下先

肌肉已經流失晒

疫情開始到而家冇做過gym

Ching重行唔行到？

轉左網上行

恐懼撚話日日留係屋企健康過出去做運動 問過佢地先

爛gag 王比賽開始咗？

要等歸零先開？咁姐係年尾先開翻？

下星期開返啦

投票都唔俾投,點會咁快開番gym
點都要扮到好嚴重

開返都唔敢去

等啲人死哂先啦

真係識做gym 既人，係唔需要下下靠gym room, 當然有架生就方便D

利申：讀運動，做過健身教練

你都岩，但無大重量出黎係有分別的

睇黎機會好微。。

pull up bar + dips bar + resistance band同瑜伽墊(講緊3樣加埋$500都唔洗)喺自己屋企間房，細細地都好夠做係睇你想唔想做姐

個環境都係一個好重要因素

晚市堂食都即將恢復
點解gym不能重開?

班健身教練同教田徑個班而家咩環境？

個肚腩....厚撚到....

大把人租場繼續操
田徑個班咪跑街

租場？